[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(48) 韓CON延期, 身體健康

無人開PO

新飯lm
等左半個月 終於有po lm

終於啲人係咪走哂

post頭都無 我一陣重開

唔洗啦

範朴洞松鼠點解瘦左咁多
以前正好多

終於有po了

LM

Who

lm

孫周延

留名

luda飯留名

榮去左Mask singer?

lm 以為唔會再有人開

Lm❤️

終於有人肯開

留個名先

新飯lm

唱到第3輪贏埋希澈 輸畀歌王

咩po都見到你

個po咁多人嘅，之前無人架

系

咁勁

我都覺

E ~ 會開架 ?
我以為上個 POST 係最後一個 ...

你又唔開

想同周延面貼面

貓貓雪娥

屌 失業
點追星

邊個完邊個開架嘛 ... 照計 ...

咪講左唔想開囉

買1D3有冇拆

想同佢去

黑髮正

牌頭都無埋原來

岩牙

新機邊會有折呀 有貨都偷笑

1001唔開po除褲啦

係咪想幫我含

你除左咪知囉 …
人黎 … 幫我去搵把餐刀 …
同一支鐵通 … 要夠粗 … 燒紅既

好想十人出個團綜

呢度d大神既圖 屈

又屈

係youtube聽聽下搵到佢地唱呢首好聽到

建議可以聽埋同世正唱果首西邊天空

好耐之前聽左 一聽左就番唔到轉頭 個排日日loop

韓國有肺炎睇黎有機會停一排

幾時有con睇

等埋佢地返黎先

唔經唔覺仲有4個月就回家

韓國個面

一日100單 無乜野都唔去了
個意識仲低過香港

仆街仲要大邱

我已經叫左老婆留返係首爾

CD-ROM咗兩年lm

hello 夏天

8少

呀女好正

最近跟左你個清爐

咩channel

去到韓國con又冇女又冇
仲要爆左700幾單肺炎出黎
支那幾時死

俾asw搞完閪左幾場

好得意

戀愛了

識貨

日con仲唔取消

我老婆好靚

韓Con係咪賣哂飛

4周年粗卡

四年雖然淨係飯左年半多啲

我都係

我半年左右

4週年

四週年留名

取消咗啦

無得火車便當

掛住你

哭4了

點解會有嗰3個
唔好咁快返黎

條片起碼3年前拍

望到啲頭髮都知
但係聽講嗰3個大陸妹下次cb要歸隊

唉 其實掛住佢地

我麻麻

掛住瀟瀟

你肉體飯

煙鏟黎

作為岀道飯 都係覺得10個人好啲

其實麻麻美岐姐，另外兩個好

✊✊👆

真成日覺得佢想solo多過歸隊

✊✊👆😭

兩年前會想佢地快d返黎 自從撐警之後就不了留番大陸發展算啦 對大家都好

唉 宣寶✊️✊️👆
好掛住佢😢

我覺得佢哋嗰啲似跟風po多啲出完個撐警po同護旗手po就無下文咁

咁都唔抵屌咩
跟風之前用下個腦啦

佢哋唔跟風應該工都無得開

如果佢哋係香港人受香港教育
我會覺得抵屌

去到自由世界都仲要跟支共個一套
咁都唔抵屌
小姐姐夠冇出護旗po啦

依啲公關野姐
新人係韓國活動出護旗po失多過得啦

唔係延期咩

d社交帳號唔係佢地控制

12 sorry

唉

Exy p圖高手

十年後嘅exy應該都係呢個樣

Exy

可可愛愛

叫我？

嗰三個真係返嚟先算

真係返嚟應該都係掛名咁

個3個早走早著啦

一係就12 一係就9 唔係就唔好反13

宜家係13個 以後都會係13個

你好靚姐姐

13個去唔起

我靜

你會去唔起tim

多榮d腹肌勁到

佢老公日日同佢操

我

佢老公好大隻 打撚死人

依家細隻咗

목요일 #어벤걸스 호스트 #우주소녀 #다영 이가 여러분을 기다립니다🤍
✅ 한주간 뭐했는지 알려주기
✅ 다영이한테 호적메이트 소개하기
어디로?? 여기로! 👉🏻 문자번호 #7117 (정보이용료 100원) #NOW온에어 #WJSN #밤10시 #잇츠뽀삐타임

利申：唔識韓文

生日快樂

作為香港人 不了

護旗手 不了

下個月cb未

唔好玩啦

下個月就5個月 差唔多嘛

2米高聽日生日

想睇長高高教室

luda直播真係好好睇

依家邊有人敢cb

等得黎都就黎返黎

佢地有冇武肺架

唔好番黎啦

第一眼以為bona

準備緊回歸

生日粗卡

luda 生日粗卡

蛋生日粗卡

針啦

Luda想1個食晒個蛋糕？

負1 上盤cashed

無買到-1

4.幾倍 fatfat 贏返個tea

輸到甩褲

大勝

唔叫

exy嚟嘅喂

競賽會勁中

輸晒

正到傻

個個染哂頭 準備

金毛

金毛唔係舊嫁咩

summer先回啦

金毛個期都好耐啦喎

靚撚到

多榮 Exy ost

個爐人數仲少過台g

中間有啲似Touch my body

唔會又網上FS掛...

好想入佢地animal crossing

想住埋同一個島

bona

睇唔明嘅點解 好耐無follow新聞。

點解今年3期買完好似又無咩點用過又就完

唉 呃錢

花

❀ ❀ ❀

咁有心機

顛。。

呢度啲大神幾時出圖
近排無圖睇

靚咗

靚左咁多

學校2020

[단독] 우주소녀 은서, '학교 2020' 주연 합류…안방극장 배우 데뷔
출처 : TV리포트 | 네이버 TV연예

molamola

[단독] 우주소녀 은서, '학교 2020' 주연 합류…안방극장 배우 데뷔
출처 : TV리포트 | 네이버 TV연예

【naver】宇宙少女孫周延合流<學校2020>主演...,電視劇演員出道
宇宙少女恩熙(本名孫周延)作為主演合流了KBS 2TV《學校2020》，將飾演李有貞（音譯）一角。這是暗戀金泰鎮(金曜漢飾)的角色。也是她在電視劇裡的的熒屏首秀。
劇中,排骨店老闆的女兒有貞因為父母的過度教育,在小時候就去了美國早期留學。但是在經歷了嚴重的人種歧視後,性格變得扭曲,重新回到韓國之後,進入了西京生活科學高中。有貞因為用錢養育自己的父母而產生了缺乏愛意,對人具有防禦性的性格。這樣的她通過學校生活將會發生什麼樣的變化成為了亮點。

正皮唔到

有手腳出圖

U

more

無站

太神喇

睇somi

咩節目嚟

物以類聚

唱BOA 正到

같은곳에서

終於聽到靜唱

班人係咪痴撚線

Luda硬食

wtf 成袋野車埋去

中国人？

200415 官咖更新
大家好,我是Starship娛樂公司。

4月14日錄制MBC偶像廣播節目後,粉絲們衝向車輛。
有過投擲禮物的事情。
因此發生了宇宙少女成員差點受傷的情況。

因為在行程中不遵守秩序的人,差點釀成大事故。

對此,所屬公司表示:"違反了不能直接向宇宙少女成員們傳達禮物的公告事項。"
對有傷害成員行為的粉絲,將對宇宙少女的所有正式活動進行制裁。

希望大家珍惜和愛護宇宙少女成員們,不要做出可能造成安全問題的行動,
希望各位能保持正確的秩序,以後不再發生這種情況。

到Bona拍

【日刊體育獨家】宇宙少女苞娜出演KBS新週末劇《三光別墅戀人們》！
16日，據日刊體育獨家報道，某電視劇局相關人士表示:「宇宙少女苞娜將出演kbs2的新週末劇《三光別墅戀人們》的主演。」苞娜在劇中飾演一個愛撒嬌同時又有著很強的嫉妒心的女子，在外面十分高冷但在家卻十分冒失，因為她的撒嬌，無論她去到哪裡都會受到他人的喜愛。《三光別墅戀人們》講述的是有著多樣的故事聚集在「三光別墅」的人們，曾經是他人的他們互相敞開心扉去愛的過程。在一人家庭、單人生活的時代，通過電視劇展現了家庭的新模式。該劇預計將於9月首播。

學校2020岀名機會大啲

jm9

好撚正喎我姐姐真係

我度我somi

就cb

望一望會然ID
果然冇錯

針

【體育chosun獨家】[Monsta X基賢與宇宙少女苞娜戀愛5年！ ！ ]21日，
21日，據體育chosun獨家報導，同屬一家公司的Monstar X的基賢和宇宙少女苞娜從辛苦的練習生時期開始就以親近的哥哥和妹妹的關係相互依偎著培養著夢想，從5年前開始發展為戀人，並持續著漫長的戀愛。 #基賢苞娜戀愛#

他們的約會相當謹慎，在新沙洞某處或基賢的車上進行。特別是經常在基賢的高級進口車裡兜風約會。偶爾還會邀請對方的朋友，享受不顧周圍視線的約會。

據悉，最近兩人和朋友一起去濟州島旅行。

mola mola

....

拍咗5年 而家先見光 係咪其他一邊得罪人

次次cb都有事

芒叉係咪又要準備踢人走

成隊解散啦

否認 點睇

突然見到12個新留言 以為有咩新野 點知竟然係呢d news
不過老實講 bona咁靚女 實好多人追 係睇落唔落搭嫁姐

rest

驚佢比fuck boi欺騙感情啫

今次真rest?

睇好多韓仔韓妹twitter都話單野假 信佢地了

相信波娜 唔怕 ！

珍 佢同得jisoo做FD 大家都冰山 無咁易嘅 唔怕

仲諗住可以靠學校2020反彈
好似隔離團咁

唔嘅反彈喇 又唔係唔紅

音源差

好似好紅係因為呢度d 大神頂住

大神

抖陰

來抖陰

想抖佢

好醜

太神啦

不了

睇左娥隻手做苞啲肉

啱你喎

已經睇到諗唔返兩個正常交流

我平時睇gv都係

邊到有得睇

咪又係google search 설뽀

頭先嗰張圖呢？

Cosmic Girls' concert tour of Asia attracted high international acclaim in the press including Japan News, Japan Times Online, Japan today and several other cultural websites. Their song "Rain" has been greeted with great critical acclaim by the media, such as Oriental Daily, Southern Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and various cultural websites. I saw Cosmic Girls live twice at Yokohama Arena with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time we saw their concert, we were late. i remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was ten after eight. The concert would've started by then. Cosmic Girls have been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore, they bowed onstage, soaking up the applause. They were given a thunderous ovation. The group along with the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage design, the lighting design and the glow sticks were magnificent and exceeded our expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. Cosmic Girls are very career-oriented. My cousin who's also very career-minded is planning on having Cosmic Girls endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career. After the concert, we dined in a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later, I spilt a bowl of miso soup all over the table and the floor so I had to wipe the spilled soup up. We had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told us once upon a time, a whole village was wiped out by a catastrophic which was fascinating to hear. After I finished my bowl of ramen, I wiped my mouth on my sleeves lol amd a piece of tissue. There's an elegant cafe of which the interior and the exterior are artistically amd exquisitely designed. My brother spilt his cappuccino all over his work amd on his shirt the other day so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth their while. Besides being an incredible musician, the lead singer is an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came second. She rose to the challenge of passing the runner who was ahead of her earlier, ran for all she was worth and diced over the finish line. Her family, friends and loads of her fans congratulated her on winning the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the best female runners in Tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assogmed five hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium and tuba. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), gongs, cymbals (hi-hat, crash and ride), snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instruments. Sax, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Piccolo and flute are reedless instruments.

呢張？

Cosmic Girls' concert tour of Asia attracted high international acclaim in the press including Japan News, Japan Times Online, Japan today and several other cultural websites. Their song "Rain" has been greeted with great critical acclaim by the media, such as Oriental Daily, Southern Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and various cultural websites. I saw Cosmic Girls live twice at Yokohama Arena with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time we saw their concert, we were late. i remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was ten after eight. The concert would've started by then. Cosmic Girls have been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore, they bowed onstage, soaking up the applause. They were given a thunderous ovation. The group along with the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage design, the lighting design and the glow sticks were magnificent and exceeded our expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. Cosmic Girls are very career-oriented. My cousin who's also very career-minded is planning on having Cosmic Girls endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career. After the concert, we dined in a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later, I spilt a bowl of miso soup all over the table and the floor so I had to wipe the spilled soup up. We had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told us once upon a time, a whole village was wiped out by a catastrophic which was fascinating to hear. After I finished my bowl of ramen, I wiped my mouth on my sleeves lol and a piece of tissue. There's an elegant cafe of which the interior and the exterior are artistically amd exquisitely designed. My brother spilt his cappuccino all over his work and on his shirt the other day so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth their while. Besides being an incredible musician, the lead singer is an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came second. She rose to the challenge of passing the runner who was ahead of her earlier, ran for all she was worth and diced over the finish line. Her family, friends and loads of her fans congratulated her on winning the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the best female runners in Tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assogmed five hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium and tuba. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), gongs, cymbals (hi-hat, crash and ride), snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instruments. Sax, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Piccolo and flute are reedless instruments.

So i suppose today wjsn had a recording session (most probably for their upcoming comeback). I noticed the interior of the background from dayoung and soobin update is the same with "Ingrid studio"

可能等埋兩隊男團活動完就黎

很正

聽日準備400上2000

【Joynews24獨家】[宇宙少女將於6月發表新曲，時隔7個月重返歌謠界]8日，據Joynews24獨家報道，宇宙少女將於6月發表新曲，回歸歌謠界。此次是組合繼去年11月發表的《As You Wish》之後時隔7個月回歸。

組合去年11月發表的《As You Wish》更新自身專輯銷量最高紀錄，獲得音樂放送1位，今年1月1日榜單逆行後登上音源榜單1位。證明瞭其持續的成長。期待~

[단독]'역주행 신화' 우주소녀, 7개월만 가요계 컴백…6월 신보 발표

前日中條孖寶買500收1萬

飛未

要游水過去

rap得喇 圖都無得買

聽日俾隻心水黎買未 就拎綜援

你唔講都唔知原來跑星期六

真係花

有11朵 即係點

88

啲花咁似鳩畫上去

有隻蝴蝶番左黎添

回家。。

係咪有一姐今次

見d人話琴日一姐講會有新歌 5g關唔關事

但佢藍毛

11人

韓假派錢

全中

出多幾口有錢買碟了

屌你

買撚咗首爾

上季買左場2k中伏後唔會再要呢隊垃圾

點都好 針

火少係咪提早完約

10人

fap了

no色

點解會有人負皮

Yeoreum made a carrot cake for Dayoung so she can eat it on Vlive broadcast but Yeoreum left it on taxi

RAP

想食

Surprise?

track list先

十張相✅

6月2

十個人+集體相

3個

13人cb變都市傳說

靚左

希望中..

又幾多隻

琴日輸晒

今晚追數

中

唔係粉紅色

哎吔吔 I'm your little butterfly
Green black and blue make the colour in the sky

廢老唔開口真係呃得下人

中fs

痴撚線公司

要幫襯幫襯隔離果間仲好

嘩 ... 好少女呀 ...

唔講以為同一隊

原來filter搞到張張黑變紫

我宇少屌打隔離團多多聲

雪娥飯lm

識波

貼啲咁舊嘅相

不得了

靚到

等我回來

2018 染到

鐘聲響起歸家的訊號

撐警 不了

啲支那人係咪on9

有名你叫

???

國人做咗啲咩

咁撚on9 唔識咩係調情?

班國人唔係好鐘意bona嫁咩

樹大招風

快啲走 唔好咁多人黎攪我

執好圖出未

?

一陣囉

屌

粗卡

..俾人洗到沉左底

一秒分真假飯系列

屌 唔記得上面有po仲要有覆過

有無人整返個周延被傷害系列

聽日出八少teaser

三個啲pose一樣

ㅅㅂ

肥

呀女巧正

點解時間過得咁慢 好想快啲到9號

好似無乜noise

會唔會係電音風

彈夠cafe notification未。。。

睇到我

好撚煩

自己傾計咪擺上去啦

今晚等你水

垃圾馬豬死

膠

又洗板

True me係返去搵人仔？

好cute

重傷 被迫害

啱啱嗰場追返d未

連中好多口了

今場買咩

夏天正0到

耶邊正到

無買 針

比垃圾cup未

EXY揸機 好暈

不敗就不敗唔知贏唔贏到

我姐姐廢老好仙

廢老孖辮

買咗對家

扮後生

今日馬收萬幾

又可以轟一百幾十隻落online fs

1 4 6 都好聽

首首都好正

【naver】宇宙少女將出演《戀愛革命》首次挑戰演技
宇宙少女多榮將通過《戀愛革命》吳雅嵐一角與觀眾們見面。多榮飾演的吳雅嵐是一個與眾不同的運動神經擁有者,性格豪爽的她是一個人氣很高的"魅力女"。也是王子林(李璐菲飾)的"摯友"。 吳雅嵐飾演的角色與多榮真實的性格相似,有望展現出高相似度，第一次挑戰演技的多榮也擁有著與眾不同的決心。

個個都去拍劇

gg

好正

打番個下午丁先 ...

腳腳

BB靚到

要獻出螢幕初吻了

廢老真係世界級。

d空位

6分鐘

唔係掛

頭1分鐘怪怪地咁

夏天同Luda唱副歌

太auto tune

感覺rap完後面好聽好多

好好聽

無Showcase 睇???

多願成個look都好靚

Live更加正

得副歌果段好聽

真

Agger..

聽sidetrack好過

廢老 踩我

Tra-la Our Garden幾好

melon有40

咁都40

多數一跌就跌15up

後悔了

好能好聽

15Double

跌30

就出榜

副主打睇嚟係Where You Are

瘦到咁

講咩公約？

SC係清談節目？傾左40分鐘

今次cb 夏天好突出

落完仔

音源mola mola

望下三個中國成員都無post野
應該唔使再諗13個CB了

你唔講都醒唔起

但ending pose個空位點解釋

機本上每次空降50內
然後大跌兩三次
再細微咁上升幾次
第二朝會升翻上前啲位置
然後就.....
唉

似係韓國嗰邊單方面咁諗

成首歌好似有把底聲墊住
Live版冇咁多味精 好聽好多

個人最鍾意Tra-la

Tra-la好聽
其他都一般

好聽

多榮最近是咪食多咗

應該係 ... 今次 CB 佢同 LU 仔隻手臂個鎚位啖啖肉 ...
多願 D 磅過左底應該 ...

多榮肥左好撚多...

想搣

咪俾飽飯佢食啦

果汁大法減肥啦

琴晚凌晨睇Youtube view數都仲係三十幾萬 啱啱一睇升到差唔多4m

姐姐正到。

個頭就快甩晒啲頭髮

Aoa yuna係咪有份和音？

似有 勁似yuna把聲

恩熙

點解封面呢個廢老靚啲

一嬲靚

我姐姐

唔係好襯咁

MV咁快8.1M
音源呢咁

MV已經過千萬

俾咗錢

又落左廣告？

中國飯買廣告 星船好似無買

1theK無人睇咁

又有野睇

luda

終於公開 笑左
下次問下咩意思

其實係咪隻狗黎

路人飯
今次呢隻真心好聽
Butterfly 係secret 以下, save me save you以上
成個曲風好有驚喜 希望有好成績

唔難聽但好普通 save me save you lalalove 好聽好多

呢兩首太高汁 搞到其他主打好似差緊啲嘢咁

trala 同 our garden

蛋喊？

我以為佢忍緊笑

笑黎架喎 ...
條友做乜突然突眼 ... 又傻笑 ...

Lu仔on99

High左野咁

qq

愛奇藝專訪

哦跳撚錯舞 ...
唔怪得

唔見呢度大神出圖

你威

棄左站

廢老你都撈埋

邊有 都無出

拉仇恨值

今次銷量如何
有無機過10萬

5萬6

有啦, 我都未買

新飯
大家會係邊到買新專

早幾日係信和買咗

廢老腹肌咁勁嘅咩

一嬲

貼撚錯位喎清

LGBT

回家

禾了

今日貢獻左三隻
希望抽到EXY同dayoung

冇大神出圖

Stella Jang

全體

YEOREUM(fancam ver.)

BONA(fancam ver.)

入黎留名 拜神

咁摺都識到人

EXY同我情拍過野
可能拍下套the first date都唔定

估唔到咁都識到人

1位未

1了

1位粗卡

d閃粉都好清

大量TS DL

救命 成個少婦咁

想問有冇巴絲知香港邊度仲會有宇少手燈現貨賣

應該難搵 一係信和望望

一日食六餐有肌肉幾咁奇姐 ...

個 encore 唱得唔錯 ...

好過T團

唔好開名啦 ...

bona 叫 哎哎哎 ~ 呀 ~ 都唔錯 ...

Live好聽過音源

朴經+廢老便利店新星OST

拎住舊石jm9 我lu條腿

去劈友咁款

yeoreum

踩我

揸車

LU 仔手瓜真係一鎚打得死人 ...

嘩 luda 同 bona 爆粗
笑撚左

一位

luda唔係不嬲都爆開嫁咩 成日ic嫁啦

放工最開心

d encore stage 真心唱得幾好 ...

真，幾時好左咁多

上星期之後

嗱唔得咁架 … 唱都起碼好過鳩叫
_ ___ _ ，make some noise

呀女勁撚靚

靚到哎個個都

WJSN SEOLA Killing Part Compilation

點解Ya完要咬唇

笑死

不和

偽不和

又假笑

笑撚死

嘈到

Luda終於有人理 要尖叫先唔會俾人無視

好qq

你又唔買

그러니 한 번 더

第4

who?

個人身份

WHO ?
唔柒識 ...

而家想返都返唔到緊係搵多陣錢先

唔好返please

針了

甩晒頭髮了

娶得 ... 佢識中文我識韓文 ...

ok 你波娜我恩熙

我了

我老

開丁

金知妍HSK4級咪勁撚過孫周延

同大家介紹下先 我老婆

一直以為周延>波娜

佢個feel勤力學啲

但傾開就知孫周延勁d

周延似係會大膽啲用中文傾計

我Exy最勁 中文講到泰文咁

你就好 有得同真人傾計
未去過

只想要程瀟

上網聽人講

3個成員應該唔會番宇少，佢地行唔番宇少果種少女夢幻風格

exy同佢都係平陰 點解好似差咁遠

程瀟應該仲行到 另外兩個就

另外兩個連solo後援會logo都有埋喇

唔會翻嚟啦應該

即係話俾我地聽死左條心啦，以後十人嘅宇少
不過我覺得佢地solo 都唔會紅得起

大陸solo邊同韓國solo韓國solo就真係唔會紅得起

可能十三億市場真係好龐大，我又目光短淺嘅

佢地幾個係大陸好紅 至少玩到幾年

此PO已死

多榮個瀏海

成粒栗子咁

佢晚晚係屋企都咁著俾我睇

人美心善

原來唔止一套漫畫

火

..................................................

高清

又要出動呢兩張

WTF

留言既話要幾多個月先覆

心痛牙榮

慣咗冇人認啦

Seola's abs transformation
2016 - 2017- 2018 - 2019 - 2020

塊面肥d正d

飲住酒FS未

又出嚟搞笑

第一張最正

星船俾人屌到開花

Y

係咪呢單

定大陸個FS

其一, 第二樣係一直娛FS

冇留意 發生咩事

好媽媽

有個咁靚嘅呀媽 每日點樣過

日日密謀弑父奪母

「妖你....」

IC

剪短咗

入劇組定點?

夏天大個女啦

幾扭得下

熟咗好耐

廢老咁快染翻黑

黑>粉

垃圾一直娛D碟終於寄到

黑>金>粉

主動返一次

no 色

即刻睇一睇班女啲ig係咪互fol哂

琴日已經睇咗

雖然人數好多 但一直都覺得佢地關係好好

有恩𤋮同exy睇住做和事佬

講到多人女團一定會不和咁

有啲嘢唔到爆岀嚟嗰刻都唔會發現
不過我信宇少

又係10個

CLS公司

呀樹屋企大到 做狗好過

不嬲有錢女黎

烤肉店事頭個女

邊個係阿樹

soobin

本野係咪比人屌緊

想知點解做阿樹

一黎係 soobin 係音 ... 讀音樹鞕 ...
果陣唔記得左邊個打左秀彬做秀杉 ...
然後再變左種叫阿衫 ... 阿樹 ...

參考BTS

on9

係me

cls公司

starshit

有錢到

成隊去曬樹樹到?

我都有去

點解星船咁中意叫人剪栗子頭

Betty

直接比答案

一睇就知EXY